點睇黑警用市民俾傳媒誤導依個point?

睇到fb 有條撚樣話香港人俾傳媒誤導
仲post 個鬼佬記者post 扮晒中立
搞到個個屌黑警
有咩方法可以秒殺佢？

你問返佢邊個傳媒係正確？
然後再問佢，點解？
再問：你確定你冇被傳媒誤導？

係呀係呀，大律師公會主席都係比人誤導
成個國際社會都係比人誤導
除咗自己之外全世界都比人誤導